【打劫你銀包！】紀律部隊及警隊要求加薪7% 盼薪酬調整機制納入士氣因素

紀律部隊評議會及部分警察評議會職方代表，今日和公務員事務局官員會面，要求今年加薪不少於7%。

紀評會輪任主席蘇秋明會後稱，向局方首先表明反對遞增薪點的扣減，希望今年取消，另外也要求在薪酬調整機制中納入考慮紀律部隊士氣，慎重考慮加薪不少於7%。

7%

0.7%都比多你班垃圾

咁撚多黑警犯法仲想加人工？
食屎狗

救護加人手，加人工
警犬扣返就岩

屌我又提議工會加呢個入議程要求公司加人工要加入士氣因素先

休班警：犯案太多，日日比人唱，要求加多過7%，以保士氣

就係人工底先要犯法偷野非禮叫雞食霸王餐嘛
體諒下阿sir啦

做得咁辛苦唔好做囉
大把人爭住做

加你老母，出面市場冇得加你都唔使諗有得加

啱呀，根本公務員先係正常工，私人公應該看齊，而唔係葡萄。

叫佢地仆街啦，當我地文職係垃圾呀？

香港公安竟然唔跟大陸薪酬水平

成日都話士氣低落 家陣你日日被人追殺咩

嫌人工低就唔好撈喇
不過你唔撈，大把人排隊想入去撈

有工會咩香港 連集體訴訟都冇

去偷去搶咪得
休班警

魚旦論

你無嗟，我哋有嘛

我都有 一般打工仔冇